有無人聽開網台無奇不有谷?

最近講果個龍珠世界觀真係亂七八糟一團屎
平時已經講野夠亂 無乜組織
GARY兄請埋班人返黎究竟係咪唔識組織故仔

聽下傳聞陰謀論還好,一去到需要技術細節舍D位就完全唔得,特別係講太空同軍事野

個gary 其實都幾廢老feel
話就話中立 其實佢好偏信陰謀論

點解條友好似咩都識？

佢係偏政治 陰謀 宗教 鬼故 同歷史學多d
聽左咁耐 佢係有做下功課既 但d料真唔真就唔知
但係真係一偏科技或專業少少既野就露曬底
好多陰謀撚既共通點

之前聽過異形嗰集
講野雖然亂但明顯有做功課同熟
龍珠呢集係堅不知所謂
同自己記憶咁有自信全部都無做功課

有集講美國衛星,佢旁邊個個主持人係連天體力學ABC都未識就出黎9UP,講美國軍方可以點移動個間諜衛星去定點係某個位上空,但實情大部份衛星入軌後就決定左佢往後軌道

佢都熟 Cult 片 同fictional science 呢d死忠任吹既野

佢邀請既人無咩邊個熟科技

最啱半夜聽, Gary 把聲夠哂催眠~

有聽開、返工聽

真

真心講佢係幾有心
一星期做兩集風雨不改
大家真係要對佢包容少少
始終免費野黎

我諗主要問題係
佢成日夾硬講d佢唔識既topic，然後搵d唔同人黎講，好彩咪搵到啱既人，唔好彩咪好似龍珠個集咁，搵個女人講，聽到佢話龍珠改係龍珠續作忍唔住熄機

其實建議佢講番d佢熟既topic，陰謀論、幻科野咪算

岩既

聽聽下唔對路飛下一集